真心一問，香港有冇嬉皮士

究竟香港有冇呢啲人存在，外國好撚多
好聽啲係咪叫嬉皮士，唔好聽叫道友

真心，你不如上網查下咩係hippie先，理解左先叫人道友啦

sorry,我都係聽人講

你確定你知咩叫嬉皮士

凡事要抱探究心 儘量唔好人云亦云啦
Btw如果講衣著打扮香港都幾多